葛珮帆強調歷史不能扭曲

民建聯葛珮帆指，日本侵華事件令中國人受傷，強調歷史不能扭曲，又指有抗日老戰士聽到今次事件後，都感到十分憤怒。她又認為，考評局有心淡化日本侵華歷史，令學生相當難做。民建聯柯創盛則認為，今次事件受到社會廣泛關注，教育局的回應快而準，強調局方的監督權不能推卸，並希望盡快能有懲處機制。

認同葛珮帆，歷史包括721 831 事件不能扭曲

一九六○年六月二十一日，毛澤東接見日本文學代表團與左派文學家野間宏等人時說：「我同很多日本朋友講過這段事情，其中一部分人說日本侵略中國不好，我說侵略當然不好，但不能單看這壞的一面，另一面日本幫了我們中國的大忙。假如日本不佔領大半個中國，中國人民不會覺醒起來。在這一點上，我們要感謝日本皇軍。」

（毛澤東《毛澤東外交文選》，北京：中共中央文獻出版社、世界知識出版社，一九九五年版）

8964中共淡化呢？

葛博士不要糾纏日本侵華，應「向前看」

鬥紅
Red Bloc Full Gear

假博士嘅假學歷都不容扭曲

提提大家
Task1 Task2 Task3（記得！） Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

結論係 如果毛魔係生於依家嘅香港 應該都會俾班蛀港習衛兵鬥死咗

到依家都唔明點扭曲 一條open end問題 問你認唔認同 你反對咪答反對 拋返啲歷史出黎

咁撚小事都發大黎講 我只可以話條題目不完美但可以接受 傷到一啲受日本侵華影響既公公婆婆既心